你班仆街比樹責撚死啦

今日忙住斬樹清返條路出黎 剛剛收工搭地鐵返歸抖陣沖涼 夜晚再出黎清樹

屌你老班班撚樣乘客見我成身汗/木碎係到摺摺聲 大佬我都企撚左係門邊 仲想我點？ 忍耐幾個字得唔得？ 成街都係樹果時又屌鬼無人清 有人清又嫌人搭果半個鐘車臭

屌你老母啦

啱啊收工記得攞住把大電鋸 包保無人話你

我已經唔係大汗
斬樹有樹汁 有打風積落d水彈落身都合理啦

攞住收工

你唔係自認狗咩？

狗係行路返工唧
都有尊嚴架

巴打 加油

大家都小心 留意下頭頂有無危險

辛苦喇 巴打